既然對家出污糟手段 我哋就更加要利用佢哋

現加啲恐怖分子已經會偽裝前線
去帶領群眾去衝擊
而佢哋帶頭衝擊完之後
有記者追問呢一班有份衝擊嘅人士身份時
呢班人只係回應
我的委任證不需要給全世界人看的。

即係代表
衝擊完同記者講 我唔需要出示委任證
就可以安全離開

所以各位建議以3-4人小隊行動
做完野之後主動同記者講聲：
警察公共關係科會回答你，我正在做事。不要騷擾我們。
我的委任證不需要給全世界人看的。

示威者?警察?市民?黑社會?
邊個知呀?
搞到現加咁嘅局面係你哋班恐怖分子搞出黎架
邊個扔磚、邊個放火、邊個打警察、邊個扔國旗、邊個污濁國徽
無人知，現加全香港嘅市民都知
你哋班黑警臥底為求逼真，樣樣都有份參與

2019年8月11日

推得過。

以眼還眼